21歲少女墮樓喪命 母親激動送院

【20:20 更新】墮樓少女抵院後不治

將軍澳厚德邨德裕樓，傍晚近6時，一名年約21歲少女由高處墮下，重傷倒卧平台，街坊見狀報案。救護員接報到場，將墮樓少女送院搶救，抵院後證實不治。警員尋獲少女的母親，她得悉女兒墮樓後情緒激動，須送院檢查。警方正調查其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

124

塊西可以當八達通嘟就話姐

嘟～

肯定係掛住自拍所以墮樓

福氣來架👍，一諗到係香港死做爛做買唔到一層300呎樓，一份人工養唔起冚家😅，喂！福氣來架👍

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻福氣到極點啦👍，係香港早死係一種福氣啊喂😍！安心上路🍻

21歲。仲少女？

少？邊撚度少？